FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (112)

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

Lm

1001又唔開post

對唔住 冇留意1001

我試過一次唔識開,而家#980後就唔回

Toty宜家抽同出曬先抽有冇分別

宣家抽中TOTY就一定係個三隻
出曬就11隻都有機

有冇人打wl畫面逐格跳啲人lag到仆街

突然間search 人全部100ms up
決定去食飯先

依家lag住左領先一球 佢一秒一秒咁跳

幾場就會有一次，頭先有場補時落後1-2 250單刀lag撚到變powerpoint

早兩日打DR試過
本身領先緊爭d閪
老年都箍住個波

幾場都領先兩球比人反cup

Guaon FC 呢對波擦任求求跳西舞，真西人

大家今日gp係咪都好慢？

我今日係

慢

有無人用過西多mid

公平咩我連中三次柱

勁

勁 識後上射波嘅里山

我諗緊佢定bruno

勤唔勤力? 用過BB 成日睇波

邊隻bruno先 92? 91? 90?

90

補多少少錢砌隻92 Bruno啦

我都撞過 垃圾閪

無
因為都抽唔中

抽唔中 又唔夠錢買

其實奴so9係咪等人送win仲好

so金寶 有冇食評？ 因為無1m
呢個價錢係咪用mid rio比較好？

抽左一百萬 乜都無 最勁係Dybala

就唔就到用7chem閘/防中打cb
mid desailly好撚勁
勁過baby rio

咁勁

懷疑係大陸西

放ps4 240萬 coins

留tg

想連右閘蘇超

大把大陸閪 照屠已經奴完

Ps4 2m $1000包稅

有意tg:koyou0411

Toty Lewan定 91 包
搭rg朗

I know this feel

琴晚爆左一百個pack都得夏殺

包 朗同利雲太類近

mid rio 勁

大簡prime icon好唔好用

你老母 奴任特登俾你入仲要慶祝 我想入一粒又斷我 點撚樣 啲質素低到

有肥應該賭icon定係做刀巴好
左閘有theo

勁呀 今年改左個模組 上年又薄又窄 今年又橫又厚
速度差唔多 又大隻 你睇prime desailly同baby desailly個價就知

bb 舒米高/ 恩沙基 / 刀巴？

以前用過冇rio 咁好用 原來改左模組

真 上集用過 勁到痴線

賭

mid rio麻麻
唔係唔好 但800k佢得80速
baby sol campbell抵玩過佢

坐直個人認真反cup佢

我要贏嘅已經做完 每場入一球我就搞掂 係啲人唔撚合作 隊名改埋都唔睇

對個支那仔泊大巴齋控防中打反擊
好彩打得贏如果唔係掉手制

比人入一球先唸住走 對面禁都禁唔切幫你禁埋start 即刻唔係好想走

屌 有冇人試過wl打到人走場
條友走左之後話結果審查中 會唔會唔計我 我打得好辛苦

有時有啲人好撚on9，試過已經表明示好自隊一球，對面都係唔撚識做屌佢老尾

放心，如果係佢走係計佢輸，好似係

基本上都係唔計

我咪咁 對面都唔撚識做

屌你老味打到88分鐘3:2斷線

啲人係咪唔睇隊名 個個都盲撚左

真曼以前都用開rio
但要連朗同簡迪 用落又覺好勁 wr又靚

依家佢顯示果度冇計到win 想喊

佢走個陣係咩比分？

我3佢0

PC?? 外掛嚟，計咗輸㗎la

我抽到mid desailly
而家用同freeze Navas調位

本身已經玩得廢 打到最後一場差少少拎高一級獎勵比佢咁搞

等緊你
我琴晚同你一樣糾結緊 跟住就咁了

連輸2場閪波

會計你輸

under review都算
可唔可以一黎就under review呀屌你
浪費時間

仲要中全game最驚既icon
今年賭左5次得2個入到隊

你開完係咪好似佢張相個樣

🇫🇷

ST

84 totw

呢條友好撚賤

我解緊so9 個任，第一場撞到佢我2：0 佢走場

之後再撞到佢，我都送返個own goal比佢就走場

開第三場又撞到佢，佢一開波own goal兩球，咁咪移龍任佢入，解到4：3 之後就真打

XUU係姓咩

屌
由頭都尾冇轉過陣未搞過d pad
加時冇啦啦自己同我開obs搞到我啲後防冇晒氣

問過恩沙基未

救下呢度d賭仔

唔知

支那人
搞到我5ms powerpoint足球
可唔可以唔好浪費我啲時間

今日奴牙蘇任預到個好笑既
我一開波offside trap 送佢一粒再自隊兩粒，
之後想用西甲人入返波，
佢竟然pause 我「should play golden goal」
？？？？？？

做個統計

抽到TOTY：正評
抽唔到：負評

新手唔知咩叫golden goal
求教

是但一隊入一球就完場

輸個隊quit game

高登目標？？？

Exact7ly
夜晚唔開心到訓唔著

咁難中都俾你中哂

屌你老母ea 依家係咪歧視毒撚呀
我冇friend 一齊玩fifa 咁點撚樣解friendly 個object 呀

邊撚個ea 員工諗出黎架同我行出黎呀屌你

啲掛狗係都要打唔贏先走

佢唔郁嫁
依家呢個又唔郁又整到變stop motion football
仲要4 5分鐘先過咗in game 15 都唔知quit 唔quit 好
又要刷dr

黃金入球呀

呢個任都golden goal?

仲要pause無id想report都無
我屌你老母支那狗

可能人地性急掛
我就一炮過贏晒先再擺西甲人出黎掛14場
唔知急乜

仲要當靠自己贏要我走場咁唔要面

Ching奴完未？

完

我奴完 得閒會入去送下場 睇下有冇ching會遇到啦

得閒送下場造福下人群 大家都辛苦

辛苦巴打好人中年朗
我掛左14場, 都算送左14場出去, 熄機喇

掛得太耐會俾ea踢間唔中郁下都好煩

阿仙奴廢到

反轉手制頂住粒菇/R2L2, 就唔會彈game

古烈治真係煩到嘔

懷疑佢個名應該係國安FC

都係得閒先入去送 撞到大陸閪就屌到佢反皮

屌你老母Air_0127 奴suarez 20分鐘輸到4:0跟住掛機唔郁 賤撚過大陸賤種乞衣

有冇俾佢入返球先

4:0呀識唔識睇呀

有邊張靈活dribbling 唔差既防中介紹
對防中成日俾人打荷包頂唔順想換
非icon最好

想問依家係咪無咗golden goal呢個不明文規定，我打5、6場先見到一場係golden goal我自己一輸一球即走

里山

sif kimmich

If依家都夠做？我見個個都開始追求rttf個張

toty kimmich/kdb/bruno

除非你E開
唔係我覺得唔需要用到rttf

抽唔中又買唔到
全副身家得百幾萬

咁咪係 你都要俾佢入返球解任架喎你下下斷佢波？

我14-17廢j

呢隻好嘢嚟，green link CR7

有冇邊隻rw /rm好用？用隻橙卡lucas用到好躁

賭icon 中bb Eusebio 賭咗咁多次終於入到隊

第一次打wl，打到第四場終於初嘗贏感

點解mid desailly 反而最平

CDM

下 你on9?

入場換位is ok

感覺kimmich到大pool應該唔使2m

Rttf 里山冇得輸

哥狗?

係就爽呀

Kimmich Lewan依d冇乜人用
到時可能大平賣

Load manu 都係load 得好慢
有無人都係咁

始終4腳3 sm

我岩岩打左場半場贏8球對面都唔走

3sm又唔係meta 上年張fdj都係around 1m kimmich貴極有限

擺中場掃盪同傳波夠做喇

唔走唔係問題 我冇屌佢唔走 你話佢用西甲入完波掛機我都理解 佢波又入唔到 又唔諗住打落去 輸到4:0掛機 弱撚智

A Davies 算唔算meta?

唉屌 你都贏撚左仲想點

係
不過窮撚買唔起，可能出tots嗰時先買得起
好想搵隻toty撚吓呀
Neuer都好過冇

我對果隊係冇西甲撚姐係唔知佢打黎做乜

HL lozano

有冇人法國rg開朗好慢

如果under 2m又玩得過
拎黎頂kante個位

Rttf幾勁

robben

淨係用過RG，身型好單薄

Best

新手想問toty大pool大約幾耐之後出

預下個禮拜六

Thanks ching

obj capa

綿龍

有冇人解週任frdly

又話宜家唔會有全餐嘅
啱啱就食咗一次

SIF Kimmich 打防中都幾勁，好過簡迪可以一野送個波上去

你就on9
你唔俾人入波咁佢奴來把撚

細機會
雖然次次我都食

泱巴都係if果隻

係 但好易搞 是但擺隻閘7chem入場打防中

kimmich好好用

佢又冇自隊做乜要俾佢入 輸打贏要？

真心，sif個張都勁
reddit都有唔少人吹奏

法蘭黑福今日先黎料

咁佢都知自己贏唔到又入唔到波，佢唔想俾你去下一鋪所以掛機又得罪你？

Kimmich M/H 會唔會守唔到?

哨牙蘇個任好難贏
隊隊都full icon 我有包朗都難打

其實包屁朗勁過大部分icon

嘩 乜依家呢種心態都可以攞正牌咁撚串
祝你場場對呢啲場場輸 乞衣仔
唔明呢種心態同dr俾人炒之後 求人俾自己入5球有咩分別

91 Suraze 有冇食評

睇數打攻中幾勁

一定skip到replay

我諗佢講緊紅牌+12碼

係咪除左icon無可能full chem到
或者有無其他陣介紹
求大大

如果佢同if里山比較呢

兩隻唔同類型 里山似快啲+有少少進攻能力嘅kante
kimmich似啲deep lying playmaker

kimmich傳波防守會好啲
打防中就用佢
里山嘅打b2b好啲

可以用右羊

咁kimmich比較啱我用d喇

原來蘇超rb 又炒PK

人地又冇求你入波，踢落去又係哂時間
放低個掣都俾你屌，燥狂到你

有冇咁多年朗 成日都要match到

幾w？ 好彩打咗10場都未見過toty

睇佢d reply 就知條友根本燥底 一唔順佢意就發晒老脾

我未解呀 你解咗未

做sbc loan icon頂住先 如果唔夠打

啱啱解咗，psn? 我一陣幫你解

咁掛機晒時間啲定踢落去晒時間啲？
嫌踢落去晒時間咁唔quit開多場？
自相矛盾？

So9食咩Chem 好
食電？

Hunter or engine

我有你psn呀 我邀你now?

我會揀電

10g9w 之後連打3場年朗

奴任遇著有人太濕鳩，我贏唔到都唔想人地贏得咁爽，我就唔知你對家當時諗緊咩啦

人地掛機表示你都贏撚硬啦，有咩好嬲

其實贏左都唔知佢燥乜撚

對家睇慶祝我就同佢磨全場

幫下口 唔黎賭

你嗰陣set constant press 會易打啲

我寧願中呢D 起碼用得到
中隻龍我都入到隊

下 你頭先講到要老奉俾對面入波喎 仲講到我唔俾佢入係我on9
同埋佢解唔到任又掛機咪即係損人不利己

一係咪踢埋佢 一係就quit

對家輸緊掛機同踢埋佢有乜分別你睇下手機都ft左啦

feel 到隻mendy 開始唔夠快

有冇人有古沙華食評？

勁 link又勁

1M 我覺得貴左D toty kimmich 抵玩但 3 SM

蘇9 個任係咪golden goal

有冇detail啲佢low wr係咪stay back解決到？同埋文迪同佢邊個好？

so9好似幾好，但又懶得奴

唔係

其實對家掛機咪做陣自己野抖下就下場 有咩好屌

我rtg 個垃圾陣靠fekir 加cruff loan都奴得完
唔算好難

我都有依個問疑惑

俾啲力贏左10場先 之後個啲自隊睇下對家讓唔讓俾你入 唔係個個都sense到呢啲野

又冇得IF

係，deco Owen kloos 個班

依家咪講緊佢嘥時間捐人不利己囉
dr wl唔quit掛機都理解到要拎dr point
奴任佢又冇入波又掛機請問佢有咩得著？

打閘wr冇乜關係
起動快好扭
冇mendy咁大隻同五星腳 但用波好過佢同埋佢好撚頂得
link屁包馬昆

仲有皮里斯呢

屌佢老母！！！！！仆街EA!!!
今次係唔係直頭斷咗啦？

呢隻經典 上年moment都可以好撚廢

咁唔好屌對面唔golden goal

撚知咩我黎講 揸住4球就唔撚理佢做咩啦 佢唔追我等完場咪仲輕鬆你每分鐘幾百萬上落？

想買屁 但入唔到隊屁近掛好似buff得好勁

但真人我覺得好勁，魔術師咁

我用緊mendy 依排覺得成日傳唔好波 想換
但隻古沙華唔係好佢好多 係帶波勁好多

比著我直頭會放水比人入返球

正常做法咪咁 雖然佢話對面冇西甲佬

打352 古沙華簡直屈機
助攻助守 傳中入波都有
Work rate無影響

So9 個4星sm前鋒 入波助攻任唔知點解解極都唔得
Benz 馬唔係4星sm 咩

其實話呢d情況好大機會係對面唔gur 你之後攬炒無理由佢咁得閒同你磨，唔gur嘅原因就自己知

用felix

隻賓斯馬係咪轉咗position?

換左cam位 係咪唔得要轉返？

我諗呢度幾位師兄都知原因啦

我本身都擺st位 所以我都唔清楚

球球入波都skip replay我諗佢咁得閒一係就係西人鐘意捐人不利己 一係就係同呢度某啲人一樣老奉要人讓

好癲

唔排除真係有閪人嘅，我無暗示d咩唔好誤會簡單到人地唔中意你踢法都可以閪鳩你

你要個前鋒真係ST 唔係就咁擺ST位

咁佢隻賓周應該變左cam

咁我知點解唔得 隻賓周係CF

2點後有冇機會出新toty sbc人仔

其實未出toty sbc, 刀疤 張fb 都唔勁

屌你老味wl啲波好撚on9
Fifa21唔撚打了

個個都攞隻老馬出⼃⼀⼁⼃⼂⼃乛⼃⼃ 有得玩下平時冇乜機會用嘅人

下星期記住報名

今日先比油雞屈完機

屁唔係buff
近幾集都係佢用到尾

online friendly想搵個人都無 啲人係咪wl緊

屌 原來係ea搞事

啱啱無玩一陣 課咗幾包24/24

再玩WL 成隊波順到痴線 隻隻比利上身

toty moment實有
刀疤垃圾黎

11w都無 唔打啦
人地啲普金都快過火箭
我個啲隻隻dribbing好似40咁

屌你老母ea痴撚線
紅卡基沙文橫衝直撞好似無敵咁
vvd都比佢撞走
仲要撞完個波可以起埋腳

同埋自己個龍食左屎咁，救得3球
自己就中柱中楣
人地個龍仲要救9球

發覺呢度啲巴打都好多時間咁又sb又奴任又WL

真係好on9
對面3射3中3入球
我射19幾球都唔入
睇開d la

淨係奴icon
等獌出obj再奴
贏六場DR再打20場WL
每星期就有Ultimate pack同紅卡

已經剩係打WL SB friendly 拎黎解每日任打1場 連DR都唔會打
唔勁/唔用既obj 卡已經唔奴
上年咩都奴足
應該就棄game

琴日10g7w
今日10g3w
今星期14算 打so9

4* weak foot 喎大哥

sor benz 都係4* weak foot

我解左了 應該要ST
CF 唔得

要個人同位都係ST

son換屁打st
幾個成個都係20w
而家用番屁拍朗st
11w1l

有無人打friendly
Silver objective
留TG

son 你用咩version先？

Press 足全場好似無扣氣？

potm

冇扣打親都冇人會瘋狂press

我用HL Son 拍IF CR7踢得好順喎 上星期23w
打箭頭son好用好多, 大隻d

可能打法唔同 之前用屁都上到e
一用son就唔得

PC嘅巴打建議你地WL遲打會少啲外掛
今個WL得閒早咗打，已經有6場被外掛斷線食咗我個rank

你打咩陣?我打4222

垃圾之王真係捨佢其誰，明明一隻icon, 連美斯都勁過佢

隨時候命

而家去twitch掛第五個fgs swap token

賭左五鑊 其中兩次base & mid icon
最好Best 其他係vidic 哥帥 拿臣 雖然入到隊但好廢
仲有隻bb 史鳩斯祭左

開左咩

隻古沙華食anchor定shallow好？

有時間就係

anchor

一開波見到呢啲情況我已經知道果場係咩料

肥 最勁係福 2隻

個wk4 白銀任 線上友誼賽係要同FD打?

好睇你打法 想爆速就shadow 但係我通常就算唔夠99速都食anchor 加啲strength頂下啲神獸

我之前好似攞少咗個...得三粒

1w6l 笑左

9成都係

次撚次領先都反cup EA啲機制我玩唔透

平時咩成績先

今個星期真係要慢慢妹入去
有場7x對2x控球

咪就係打比賽嗰個KC

穩定14w

屌你老尾
對面連入兩球角球
我嬲到扔撚爛個手制

比條片大家笑下
呢個外掛唔只no loss dc, 仲要一入場就搵電腦同我打，我當打SB咁掛機又真係掛到

野生捕獲KC

有冇人掛緊token EA個直播lag到

點解冇左果個 LOGIN 公仔
點LOGIN到
第一次掛

屌 咁唔怪得 打得好辛苦2:2 跟住控錯一個中堅就輸2:3

我WL都對過幾次
Lui同Seth都打過兩三次
全部都做肥雞俾佢哋劏

不過上兩星期DR贏過一次KC
應該暫時係我ut最大成就

我自己最勁都係wl贏過jesus
兩次對kc都輸

試過打完seth打ronnie 跟住再4場打2次matthew ho自此之後決定避晒佢地先打

今集第三次中un吹kante
俾我中一次trade得嘅換番十幾萬都好呀

仆街了 ac輸緊 theo

你係少左，而家係第五個

邊有得避

88 肥

個twitch痴鳩線
望兩秒都頭暈

你係fut champ掛機 ea會唔會當你afk踢你出場？

留意佢地幾時打 佢一打你就off

真係好雞肋
拎去做icon任同ea對賭算

例如而家Seth開緊台
我戰績再打有機會撞到佢
所以我收機聽日先再打

屌 原來係咁
12-2算係咁聽日打埋佢 唔想撞到佢地

佢地match緊咪唔match住

想平平地賣幣 半棄
有無人知點賣可以保障到對方

星期日8-12呢段時間小心呢 之前就係呢個時間瀨嘢 由18-3輸到18-7

抖夠先再打啦
今日直踩咗15場好撚攰

屌 其實我諗住14w

用Bid 分開幾次放

訓醒聽日放工先打

Milestone pack
FB Higuain終極拼圖Aguero

又唔覺有wor跟住無幾耐已經被佢dc 食咗我場

但對方咪要犧牲d 貴卡？ 如果唔係好難bid上去

自己隊波屁包朗簡varane mendy一隻都無，打贏咗大陸仔好爽

起碼唔係大炒人哋四五六俾人食左埋 我個朋友上個禮拜贏緊4球俾人no loss dc 佢嬲到爆左個conttoller 利申我的朋友不是我

打lee d 雖然話多數唔勁
但都打得好辛苦

保球皇 respect真愛

啲外掛其實係肥雞嚟，佢哋一輸波就走所以戰績好，金2金1都match唔少。最好等佢地上哂E打哂30場先，唔係就好撚無癮

呢個真，今日我贏到3:0俾佢入左球，條廢柴竟然跳西舞，即刻屠撚到佢加慶祝到佢走場

神獸隊都留隻保球皇表忠

乜都冇？

唔係attacker完先有midfield 咁仆街麻

似會咁 等多幾日先再出defenders

第二日已經唔出野垃撚圾game

會唔會最尾冇全部in pack ?

點解咁難打

琴晚3:00出

最搵錢係呢樣 點會唔出

等睇3點出toty 衫sbc

呢樣更加鳩以為佢乜都唔出，開pack清左幾張duplicate肥

Ea真係當我哋係狗咁撚

比人del左cm?

仲係唔係golden goal?

咁快用哂D肥
我D肥堆到一地都係
每晚on99咁等2點都未夠
依家仲要等3點CLS

當列貝利同toty challenge係兩點出會唔會個心舒服d？

我意思係qs左幾張83,84,85 duplicate

Fb aguero?

似係attacker, midfielder, defender各出一張sbc
唔知中場會出乜

呢個TOTY都幾無氣氛

唔通係肥童

RG
超大pack中89 ok la

Muller

外國版連登仔

想問下50萬內有無邊隻icon好用？
唔夠chem

中場

哥

唉屌你老味WL
打到咁上下開始比EA造波真係自問搞唔掂
好撚燥底

想請教,,叫人回防同叫人走位,,要0禁咩制??

Ac俾人炒3粒

冇人奴icon 卡
search 唔到人

奴邊個仼？

我奴緊西甲

想問下普金Hunter華dee好唔好用 想趁佢而家價位低嘅時候入張代替Watkins個位

排one nation 排左10分鐘都冇人

我整好隊波但未開始

油雞89屈到喊

決定聽日奴埋佢先打wl, 希望有隻用得嘅icon

新sbc

HL carlos 坐火箭

一隊83換兩隻83

法國ST！

呢隻有得炒喎

Kelvinkaka
唔知係咪巴打連救我2個十二碼

仲要勁高chem，傻撚左

唔好做

On9 使唔使咁 打WL綿龍6碼空龍都射出界

84x2

做得都係想賭

普金阿古路加魯占

有咩sbc要做
好耐無跟

base or mid icon中90雲佬

痴線..開2包75+球員...中同一隻支超西班牙CAM.......ON9

點解

sad到唔記得不推文

之後幾場都對下游

中油雞89

hl ben yedder準備gg
咁多hl第4場斷攬

和會唔會升

屌你老母 if 法國 ST

草運 下次大pool中

今晚竟然冇球員sbc

1:1

雲佬唔好咩咁sad

2:1了

DLLM EA

唔識用
好慢

笑左本身未開都無walkout啦

我用87做左

勁遠都入

拎Token嗰個今日拎咗 聽日仲洗唔洗？

真係好鐘意今個patch
對面 只要識死守 進攻下下三角然後用the bridge
全場20%控球 只要成功1-2次就夠

呢個patch幾啱我呢d唔熟skill move 玩彈彈波嘅廢物

我宜家場場都俾人撳住猜
之後拎列波就傳上去幾下one two攪掂
3成控球

隻賓爺又升

終於唔使俾人屈sm

83+ 中if賓耶

84x2有張黑卡收貨

神童真係痴撚線 又贏晒？

開頭搵啲YouTube ba 做下打手 等人課金
到抽完 就會幫你暗改

係 , 之前個個都step over

賓爺升到1.4x m 好彩strong hold 左

唔知HL felix升幾多呢

Lighting round 即係咩？好似之前BF SBC限時個啲？

83+出韋拿同斜恩
屌你老母咁都要呃肥

83+ 又中法國ST if
2日出左3次

所以我禁區頂係咁猜
走到100%空位嘅波先傳入去

83+要成隊83真係好呃秤

好用？

你老母一隊83換2隻83

唔係player pick, 有重複卡冇用先好做

嘩ben yedder反cup

ea仆街死

83換83

83+出88同87
砌左刀疤，robery

今日我生日，希望大家今日個個抽到toty

Happy Birthday 巴打

有冇巴打試過每次開game就中呢個error?
試過重裝fifa/初始化部ps4都係咁

希望巴打中年包朗生日快樂

Happy birthday
祝你中toty

生日快樂🎂🎁🎊🎈 包朗等緊你

睇夠一個鐘理論上唔使

個patch真心唔適合自己玩 的確唔會影響到自己個RANKING
但會打到人好心灰

泊大巴 玩直線 全場比你兩射兩入 真係無咩問題
但最唔滿意既係
明知你用bridge 預埋你條線直衝 我都防唔到
同你平排跑果彈 你一下直線 都要比你爆過

FIFA呢集就快可以逼癲人

happy birthday!

巴打扭開波？patch完似番踢波喎

Timo Werner呢D垃圾其實應該nerf

呢個Patch 正好多 , 上個打晒30場先得11w , 今次暫時14W 3L

真 同真實反差勁大

人地出bridge就單刀，我出就直接送咗粒波俾人

係英國呢邊 今個星期WL
打左8成人都係泊大巴 6-7個係禁區 然後不停玩三角形

自問真係做唔到小朋友果種踢法 咁爽快 對面CDM未返到黎
就可以做到4打4

有冇差咁撚遠

我都覺似返踢波啲
Patch完照有用stepover，本身就唔應該會有咁快嘅exit speed，咁又唔代表完全冇用，如果唔係踢波就冇人出stepover啦
Press又係，不過佢好似改得有啲on9，正常應該係唔縮短press時間不過要用多好多氣嚟press

朝早俾d大陸9土豪屈把握力
基本上中間一隻列卡特block哂
前面真朗搭告魯夫
明明技術機會都多過佢
呢個patch用icon神力又明顯左

想問下里山 油雞 大帝係邊個

Renato sanches, eusebio, cantona?

屌你老味幾場都係明明已經寒住佢都係一個直線就搞掂

封線封剩一個波位都射得入，現實有咁準軌就唔會咁

我都係83x2

巴打 停一停 冷靜下

巴打 踢波講求團體 但都有扭波 應該EA講求平衡

連續兩場輸互射，好攰

我自己打法唔係好依賴stepover 所以影響不大
調整下自己應該ok嘅 反而想講大巴跑直線同bridge一直都有

明明成個人封哂傳波路線，求其申隻腳出嚟都截到嘅波都係會失

我呢個patch都係俾人撚
完全攻唔入
啲人企直線位仲唔跑唔知望住我做乜

pc版真係好正 睇住人地隻簡迪出牛尾巴

算有隻肥料不過EA都係去仆街啦

互射2次梗係攰啦

有冇人都用緊馬昆+if里山 打防中

諗住點upgrade

開晒最高中Kane, 大家繼續加油

有冇so9 食評

我出bale

馬昆 轉 簡迪/rttf老母/般奴 / 韋 / 古

而家bale都無用

我打咗幾場 8chem食催化
無加dri 但都唔算好鈍 當然唔好預佢左菇可以左撚右撚
打cam 都叫合格

用過otw果隻打sub其實幾正，走位靚射親都有咁濟

雖然都係風水
但西甲龍達屎 Oblak 古圖 邊個好啲？

課多pack就中包朗架喇

Oblak

用緊西維爾個龍
風水野 慳錢好

用咗百幾萬coins抽pack中得隻加度素

so9 obj
個個華麗的腳法
點做

掛多8場西甲入波就攞到隻咬人蘇

佢同Aitor西甲陣成日見
同英超就係Pope 或 Areola一樣

試試佢

Vaclik堅

想知x2

仆街，對香港人仲lag過大陸仔

今個WL五個十二碼全部俾人撲晒
已經射咗先揀方向

我0課玩家

Sad 😔

咁應該第一個nerd Rashford

出pack之後一個鐘
通常啲人抽中垃圾會就咁低價放bid
咁就可以平過市價買到

好似係

成個server係咪有事
琴晚到而家入場禁咩制都delay
2-4ms都係咁

打左3場wl已經唔想打落去

Why not both
周街都係英超無腦跑狗陣，悶到

唔係用4*skill move既st 係一場要拎助攻+入球咩？

06:48:22
限時限量包

83+ 前鋒 我中伊巴同迪斯高
有冇人慘過我

Laca G Moreno

我中美職孖寶
Vela+西瓜
仲要duplicate左隻

根本係Guarantee Higuin / dzeko/ ibra sbc

Rashford直頭要整到chok完菇都有一定機率ban龍先夠真啦

係囉
而家幾好
琴日都有一兩球單拖扭入去
但整體黎講好過之前

打防中 馬昆stay back一流 暫時得簡迪用落好過佢唔計icon

之前啲扭多到都唔現實
依家現實好多

tadic 先係boss

唔好用賓周馬
佢CF

再賭過

🇯🇵
🇩🇰

我都係伊包+bale, 心諗頂佢，之前佢踢果場自己入2球，但都唔洗比我抽佢

我兩隻83

我仲諗緊做唔做，見到大家咁，想放棄

起碼入到隊又羊

荷蘭🇳🇱 CF

big win

灰到攞剩返d coins加賣rg朗換隻93if朗嚟用算

一隊83換兩隻83 ea好波

其實92 93依啲無乜分別
唔使比咁貴去買

82/81都會做
83squad換佢係on9ea

驚唔用埋d coins唔死心又攞晒去抽pack搏牙朗

Same 同上星期一樣17w 仲要剩多左幾場
不過今個星期勁燥

93朗 同92 冇分別
自己打好小小都追有突

94好明顯 又快d又好d 係射波一樣咁勁

ea: 慘得過出垃圾sbc都大把人照做

2*83+ attacker一定唔會平得去邊

閪撚到癲

NanJing

請問bb 韋拉係咪癈？
能力大約等同於邊個其他球員？
Thanks

勁過所有普金防中

算好啦有張廢黑肥

我都係中呢隻法國st仲要duplicate

得50萬想upgrade 10chem 後防係咪有難度？

cb列卡特, 岩岩好

開左83+
walkout
法國
ST
嗌左出黎

唔記得toty係藍燈

結果係84IF

勁架？未用過
俾隻bb so campbell 搞到我對icon cb 冇咩信心

食shadow唔錯既，立即上futbin望望

上次入尻到佢一粒

Toty好似係紫燈

Console開 係咪有walkout 藍燈

有83多左寧願做84+ pick

追成績一定要避 唔洗追嘅話撞到打下會學到野

真係？本身用緊untrade達史
用vaclik就可以玩carlos好吸引
但82龍驚唔夠力

列卡特手感似vvd
唔好expect佢好快好靈活

EA可唔可以出隻平少少嘅sbc
QS左幾隻硬吹dup肥

蘇狗真係幾好用 頭10場WL 場場有波入

今次呢個Patch 係咪叫 「三角無雙」

700 coins 試吓la

真鏝

就奴完好想快d 試

龍門風水野黎
99同82都係一鳩樣，對面要入就要入

為左夾隻varane，買左隻卡吐用
強化版pope feel

world beater 仲閪過wl

深夜3–5打 實撞到Matthew ho
無論個戰績好定差
都會撞到佢

支那仔真係支那仔
讓win 想拎個西甲入波又唔俾
硬係要我認真打
依家咪閪撚左囉，贏都變輸喇

有無人睇過一個youtuber叫manny
條友成2百萬points其實係咪EA送㗎
仲多過一般玩家啲coins

點解play an online fdly match 打完都冇反應

後防上定下好，考慮埋chem

要同 friend 子打先計
仆街ea 歧視毒撚

Varane > All

今個patch 唔識打

呢個patch最岩打咩？5212？541？

真
高rate要加兩點先有分別

其實最唔撚明就係成日明明捉哂對家路 但就會tackle完彈返落佢度/腳邊既傳波都唔截/面對面bridge冇出腳都照過/一拎到波鳩比三角就單刀
而佢只要泊大巴就守到你九成攻勢成件事鼓吹緊大巴戰術咁
踢開控球＋迫搶 雖然多數都贏到 但patch完贏得好辛苦 仲要間唔中輸埋依啲波真係冇心機打

你講既野 已經幾年都係咁
This is EA

我開台屌親都係呢d
D鳩濕野背都背到了

都岩但patch之前個問題冇咁嚴重

個patch好似nerf哂所有sm咁
出親sm都變慢哂

唔俾人鳩出 timing 要準
之前d 人後場都拎波無人都係咁出
宜家一出就好易比人拍柒

有冇人賭base mid icon. e 家賭係未不智

咩叫bridge?

正

推左走右

想問下4*前鋒入波同助攻係計入game個陣企位係ST先計？定係張卡position 係ST先計

我覺得nerf sm 同防守針對緊兩個階層玩家
前者係平衡返班老手，後者係照顧返技術比較差嘅課長

如果唔nerf sm 同時防守又boost返隻game就太技術向
不過我都想講bridge真係好勁

本身ST

Mid 比提有冇巴打用過
好唔好用

用緊 rg Kanye同89 bruno
唔想用kante
Upgrade 係咪歐霸里山/施素高

Thx,唔怪得有幾場都唔計

卡ST一定，陣ST都應該要

好似施素高好啲，你已經有隻b2b

用開4231，咁試下4222先

WL搵唔到對手... CLS

ea要收窄個skill gap呀嘛咪nerf攻唔nerf守

放5m coin $6.5/10k
全要就3千比哂你

tg: D16166

閪game $3 10k 得唔得呀？

咁多人棄game賣唔到咁貴㗎啦

丙朗油雞呢類型前鋒應該點用 覺得難用過包屁

我見人玩係瘋狂fake shot

Lag機好難用

sorry 我唔知頭唔知路
而家出邊賣緊幾多錢？

我年朗lag機仲勁

鳩跑就撞開甩開啲人

刷so狗
見到多rare gold仲驚過成大半隊租借icon

油雞 射波走位 > 控球
控球有時會甩甩下咁

求解friendly銀任
pc版

5蚊左右

兩隻硬吹屁馬係手

6w10g打到6g21g咩玩法人地一撞埋黎就100%攞走個波 上個week都冇事

蝶巴

右翼 87 kaka 定87 zola好

賣朗買包皮會否不智

13-0 一入場黑mon
On9 game

lag到癡線，連史達寧都扭唔波真係痴線

隊波廢到
拳王要後備入黎

計輸?

性感中場線
不過 封最後1腳好勁

同埋有認真睇下

朗啲走位真係世界級 中場猜兩球 睇見朗起動個野 吊落去就ok

用緊xavi 喂朗 好爽

Pope最強

等左半個鐘 仲黑緊mon
9成含

打WL頭5場全贏 之後幾場明顯比ea做 對手唔太勁 但成隊企晒係到 55波輸晒 變11贏6
到而家21贏12。。贏多2場算

普金三恥真係好屈

好有winning 11 feel d日文

係幾多人打防反
好多一拎到波即刻斬上去

你唔係有94郎咩

想問有冇人仲打緊icon swap
多唔多人打
西甲英撚巴西全部未打 隊都未整 驚搵唔到人

想請問silver任果個online fdly一定要同fd打？

我上網睇 有個語言入波係咁講Goallllllll
唔知咩語言黎

西班牙/俄羅斯

我自己用落覺得尼馬正前勁過我隻年朗

對過Shing 同KC
比人屌打 但都入到波 好有滿足感

所以我咁排
屁
朗 花 包
好似好晒料

有
差6場sb

用偉拿老母入 1:0領先
最後輸3:1

1球嘢畢直up咩好

新手 呢個龍門有咩咁勁

唔重要全部都廢

笑左

Pope係特別勁
手長腳長，trait有save with feet

dllm又係咁
自己個龍又鳩[img]

今朝抽Promo Pack，中左3張90分Alison
仲等我咁開心拎左一個張黎用

後防up做cannavaro，會唔會勁好多

殘體

賣900k $500包卡包稅
一張卡過

Payme/FPS

想問邊度search對手WL紀錄？

頭十場 全勝 9W 都係得金一 等閒

係

我哋未奴完

冇得search除非上top200

Base mid icon pack 中 mid 施多夫，但係之前已經中左base 版

1mil value icon都要sad樣真係屌你老母

我都知，問題係我已經用梗base 版施多夫，而家唔知用邊張好

有冇巴打知 上星期D4 RANK2 係幾多分

點會唔知用邊張好。。。

大把人中咩都入唔到隊
2中1至少有隻用得啦

QS,唔使煩

咁你係咪想中deco??

mid係3隻之中最勁果隻
點會唔識揀

咁又唔係，sorry咁多位

我都未打英格蘭同巴西 琴晚一場都搵唔到

睇緊你live

駁唔到

場場人哋個籠都man of the match，cls

請教各位 有1.2M coins可以點upgrade

吹: mane salah bergkamp 老母 vvd varane mendy

好耐無玩 勁手緊 就黎輸哂

見你2:3個場落後1球之後心急
禁區頂傳左幾下都失手

畀張base朗奴高文 deco 雷哥你好冇?

想知呢到多唔多人用冇兩邊翼既陣？如果冇左兩隻翼會唔會太集中

唔緊 慢慢來

wl真係好難打

92般奴打Cam定Cm好？佢防守stat都唔算低 擺Cam好似又有啲浪費

中完klose再中owen又好冇
EA點解呀！！！！！！！

我89+ mid icon pack 中KLOSE

i know that feel
見到佢走出嚟個下已經想打爆部電視

我89+出Yashin

thx ManUtdHK 巴打送場

中Rui Costa Baresi 同Kluivert 呀我！

俾個龍我都入到隊
但係俾兩隻牛龜st我係想點

2 base/mid + 1 base 出

icon pack真係史上最大騙案
ea又仆街到唔出d sbc回收下

我打4222
其實兩個cam都可以邊

有冇人用開R1加速跑 出bridge 用R2好難出

博屌

R1傳中都係 牙朗9衝上前射穿網

之前用過rg朗30幾場唔係好啱自己打法用
賣咗換包皮而家打咗300幾場入咗250幾球

prime? 好撚貴

Rg朗 super sub

認真 我隻overmars 入隊踢咗幾百場 其實唔差 4*5*入咗差唔多100球

咩版本overmars有4星sm

想問防中 90 rijkaard定90 哥狗好啲？

1.1m 買來super sub ?

我係呀
成日都出唔到
已經放棄用哩招

睇完唔敢賭。仲諗住博下

我係食shadow 打cm

係咪要禁住加速R1 再連禁兩下R2

哥狗

刷咗5個半鐘先完到suarez

想問奴icon有冇期限

咁樣出唔到

Nicos19_ 呢個西人，做仼球球跳西舞，大家記住俾全餐佢

用開R2跑 而家兩下R1過撚曬啲人 勁到

3* sor

sbc loan 卡路士好抵做，未做快做，friendly可用

HL馬列斯係咪未升

又賭贏EA

R2出bridge唔可以太快禁，要捉節奏
但R1出係一定成功，所以我已經轉左制

入場踢352 Mane前鋒
上定下好

sif 賓爺打cam 夠唔夠做？ 好似好細粒咁

而家gp慢到癲 鬥妹波
打得7場 玩完

祝我好運

想做埋張Kaka load，痴能線81rate 85chem

大帝

🇧🇷

佢打cam 條氣應該半場玩完, 放前stay foward, 走好多靚位入好多波

未升, 佢Q and A寫係要下星期3先升

我又係頭19贏9
宜家19都係贏12（但真心又唔覺中間啲對手特別勁）
根本整定係幾多就幾多

thanks

仲有29場未打

原來唔係剩係我問題以為手制壞

成日禁完都冇反應

巴打係uk?打唔打下friendly

icon swap 任?

買左 好撚勁

英國啲閪人多到

得翻25日

真

唔怪得
咁可能因為本身R2有分段
所以未必每下都sense到

我得bb Rio

想問有咩任係可以同fd一齊奴 見到有人成日招人 但我唔知係邊個任

好癲，要求差勁遠

個個係week 3 silver 其中一個任黎，唔係奴卡任

原來係奴xp咁算鳩數

仲想點

但我前面係包皮 定打雙ST？
我本身打開有cam位 ge 陣

而家個ser 慢到 啲嘢係咁load

打cam 都得 不過預定一張後備 因為佢體力低 cam應該打唔到全場

試吓第二吓r2 禁耐少少 , 我出到冇問題

要草錢了 頂唔順kante
或有無icon差唔多價好用

返去試下先唔得的話 我都要轉返制
Bridge太屈

開個WL都唔知係度做乜鳩，場場都神力完Bridge, 一係就擋俾人再執雞

我係你會賣晒啲吹 入朗同cruff打442 st
Rw洛賓
其他位用性價比高 同 高chem嘅卡就得

玩緊mid 古
未知發唔發揮到最大功效
下個月都可能會套現換rg屁包sif朗90般奴
算nerf 定buff 左隊野

你好似我咁中恩沙基咪唔洗煩囉

If u can’t beat them
Join them

你講得岩，我就係無用公廁隊

你諗下一個位頂唔頂到三個位既upgrade?
答案梗係三隻>一隻啦

屌你老母ea

HL 馬列斯定rg沙拿好用d

EA:同我賭

其實龍門有無咩setting
點解人地可以球球都撲到
我果個就無球撲到

人地龍有8次撲救
我果隻得1次

Press到咁，請問點玩

照玩

個龍斬上去隻翼到 爆到就有了

睇EA比唔比

pope真係咁好用 今week對左好多場pope

人哋永遠d波彈嚟彈去都係對面腳底 ，我個邊永遠冇試過咁

WL常態

無一場個龍正常

有時是但射都失
有時就單刀補射訓咗係地下都夠到
用個自己覺得唔錯嘅就夠

Rg朗聽日入定等星期四定等all in pack好

用平龍至少冇禁躁

打左咁耐互射十二碼未贏過
有無巴打教下路
次次俾人捉晒路，我又捉唔到

其實係咪講運
識睇頭郁，但次次啲人都識射另一邊

直接鳩估
基本上無路捉

b2b 1.2m 有冇咩推介

咁睇黎我真係無運到一個地步
我𣈴一邊射第二邊又俾人捉到

POTM bruno

捉唔到路撲死一邊

學下我教個chip射
出完條片次後用呢個方法打WL互射12碼未輸過
唔信可以睇返我WL d直播

有啲球員個樣係似望左射右
因為佢地現實都係咁
見過人講賓周馬阿古路同傾有時都會咁

一個通 全都通

呢個真

細細斬比st 咪得
st 會跑返黎攞波
之後直線又好 過頭波又好 就單刀

我有睇呀巴打，都係睇你條片學到啲野

Moment Suarez個mode打到WL咁

有冇用過普金華Dee嘅巴打可以分享吓

你做未搞掂咩

我都未搞掂刷左兩場only

多謝
不過真係撈住直ban+chip射黎用
佢超難捉
撲既唔好運就真係學其他巴打話齋 撲死一邊了～

如果打雙箭頭既話 potm felix打st定cam好？

Baby blanc

打友賽都食bug
對面應該quit咗但我仲打緊
對面變咗電腦
成場唔俾我撳pause
宜家完咗半場freeze咗喺度

4/10
每日2場

加油
打咗5粒鐘

我上次同你一樣
close app再開就得 計你贏

有冇人用過Lazano 打翼？

我贏夠10場仲要送場刷西甲入波，好撚on9

硬係有啲傻西own goal都唔識做

Market 買唔到 cam 轉cm?

我就打CAM
feel 到隻野開始廢 球球炒哂飛機唔好擺ST

gogogo

見你咁講即出game入返去
好彩真係當我贏

有冇PS4朋友要刷online fdly任

要Max price 5000鬥快撳

Check 1 check 先發現今年包屁都未入過totw

想問係咪今日出toty 中場？

未輸過！ 咁如果學咗你條片 一齊用 邊個贏

今集中bug已成常態

我打左2個月wl
12碼未贏過
17-20w
贏到會穩啲20

可能仲互射緊

最大同志論壇

英超有冇中場適合入場轉閘位200k筆直

Rm 取消佬

就算好攰都冇得休息

cls上半場好地地，下半場又lag又中鉛係咩玩法

今星期比人反撃 反輸左4,5場

抖抖先 轉頭再黎

早個幾月奴隻比利連已經係咁啦
想入一球掛機讓埋win
試過幾次own goal左唔讓 後尾反cup
好多係博你own goal左見佢唔讓 博你走場佢賺場快win

今個wl換左bb Suker打ST又幾勁唔算輕身但幾靈活射波仲要大大力

Btw認真講
無論WL射12碼又好 乜都好
好少人用

講多句 連勝390場條神童都係用呢個方法射12碼

呢度有冇ching玩352上到20w

用左幾個禮拜4222 用極都唔順手
啱啱一轉442即刻順晒

推

老山龍開場8秒入左波
張卡即刻升廿幾萬

完全無動力刷佢

FOMO
Fifa是美股的縮影

作為巴塞用家
點都要奴

OWN GOAL 3球~~係咪當DC??

橙哥列斯卡未開波都就黎升穿700k

老山龍是水??

Lozano

老山龍今年好癲

亞種

好難贏唔到04

開波12分鐘贏佢4球 之後佢係咁pause又踢波出界
之後我message佢 應該係外國人黎
想問下我可唔可以report佢 同埋要點搞

屁直情特別卡都冇

贏埋下場賀芬咸就+1
黎緊出埋Kimmich同Davies，個價又再谷一谷

老山龍以為入左mh post

你撩人先

好差咩

佢冇講D咩侮辱你，正常ban唔到佢

有冇人要解銀任
幫手打場fdly

佢一開始個排好屈機 之後先Nerf左 但都仲算係好用

市價廿七萬wo 師兄

我上咗engine 打CAM 幾好
始終五星SM 加佢射波係幾大力

年年都係啦 唔只今年

tg?

thanks ching

上年好廢 冇正選

岩岩重傷完先復出

從來冇研究過icon嘅價
我自己係有乜用乜

佢正正常常打都冇乜野 揼我波鐘 仲有廿幾場要打

麻煩你add我

咁都有得升

同隻蘇狗相性不良當多張肥算

用幾粒鐘多張肥

91肥喎，市價都唔平
有時間點解唔奴

added 0218尾

打cdm邊隻較好？

both rubbish

Gattuso

今晚gp點解好似怪怪地
連續兩三場button delay
金三大法 21g14w收手

呢啲留嚟first own任啦

Ching都覺gp奇怪？

出完toty係咪差唔多會出future star

MM出Depay同86 Gomez，好過垃圾83+多多聲

唔Quick sell正仆街

又係你巴打

應該幾時賣隻HL Felix好？比賽前定係博佢今晚會贏？

正正經經買隻狗也不X 重好

屌你老母打極都14win

Sissoko

有冇巴打刷online obj任

我都覺吖
Gameplay好似好慢咁
上星期23g17
今星期得26g14

拿坡里輸番轉頭
張卡打回原型

有三四場都係僅勝一球

我由28g20 變咗14

有無人整咗張法甲potm?有無食評

Ter_Stegen可唔可以幫手打場online obj ??

屌那星禁區斜角入少少比人射一定入

我pc喎

A巴去咗邊

輸到半場直接走算，曬撚曬d時間

閪luck閪到咁出名都唔知係好事定壞事

你想刷乜 見你msg我 但我剪緊片未得閒

a fun card,82,83唔貴咁囉

清d83untrade整佢試吓先

seth 27-0
就快30-0

Potm Bruno
WL 打防中6場 入3球助攻8球

BB Cantona
D1 & WL 34場 入54球助攻19球

砌左獌狗中前場開心使用中

仲等緊你嘅eoae

Call me?

下？

真 般奴好尾機 全能到

3-1

有無PC撚一齊解Week 4 - Silver個Online Friendly
聽講要同好友玩 一人走一場就得

Prime大簡撞過幾個真係唔算特別勁
搞到原本想做都唔敢做

巴打係咪刷？

Online obj

突然個gameplay 變到好慢 個手制好重 都係14 win收皮算

ps4 求刷week 4 silver friendly

應該同rtff kounde 差唔多後悔冇做

我都無屌

尋日連贏9場今朝連輸五場
14w 收手算，過個快活星期日

🙋🏻‍♂️

@testingabc54321

上到14就算數
唔L識踢

Ea又提高左squad battle難度？
打世界級都好辛苦喎..

點可以互刷？同時間press search?

互邀就得，online search 反而唔得

肥補三十幾萬砌左，打btb 超好用

呢球驟眼睇好似冇問題
但等我哋慢鏡重播

我屌你老母EA

打埋場rival add 你

個Through ball穿透埋

今個patch 成日篤走咗人地粒波 我控隻人同粒波好似同極磁石咁 唔埋去攞波

我都覺 平時傳奇輕鬆5-0 收工
今個星期轉玩world class都入唔到5球

Very through
Feature

真係做波

咁好眼
真係VAR先睇得返

真 cls 幾下波就入你

就係奇怪緊有冇咁撚多絕殺 一睇就發現罪證

De jong入波 希望出if la

隊隊都巴塞波子機
個個護波99控球99
High press既話兩三腳比人造入去
好on9

首先要贏波

700人睇住seth 29-0
打最後一場

所以真心好佩服sb打到top100個d人

打Sb 啲仆街電腦成日扭扭扭

我想像唔到點打贏終極 full chem 個d明星隊

分分鐘勁撚過啲出左名pro player

toty Bruno大約幾錢？

以前無咁多
有班垃圾 而家好鐘意70分鐘係後場猜波
改弱左press 你基本上只可以比佢西
呢兩個星期 比人西左五場

咁打真人同打電腦係兩回事黎

做緊英超個League SBC
頂佢個肺西布朗都冇可能做到
啲銀卡完全冇貨市場上根本冇11張西布朗球員去做
差一格

我有3張untrade

難做仲要硬吹pack
根本唔抵做

你係咪刷完

買個核彈先125k

未
求A巴pan

*PSN

唉屌你老母
一去到16w呢d關口就食屎

唔係呀 我睇啲youtuber講
終極級啲電腦係模仿pro player打法

以為中就撚狗，以為撚狗就中

BAMBA加油
上到五十幾萬

隻蘇亞雷斯好唔好用？

SBC好好用

youtube有人話cam好用

SMS係唔係今晚可以埋單

呢場唔易打，和波格

手緊，太可惜

棄game了 越玩越唔知做緊咩 無謂成日燥
場場都千篇一律

有無PC撚一齊解三場silver lounge

巴打唔好咁灰心，唞下囉..下星期先繼續

3隻toty 條curve 都好靚

追翻球都定啲

EA成堆HL差唔多死晒

14淨11
暫時最快上14嘅記錄

係時候上20

Thanks
睇住隊隊5個後衛 kante係中場蟹黎蟹去
蟹到個波就踢上去 禁區一下bridge又一球

想問jimmy兄你屋企係咪開金礦，成隊icon cls
94真朗
Garrincha
93Gullit
91Vieira
Neymar
Rio Ferdinand
Desailly
Zambrotta
Ashley cole

做緊suarez任
點解啲人可以咁唔friendly
喺到同我跳舞

Zh
應該係支

Ben sir，Mahrez

原來神童係萊比錫電競隊

鏝已經連贏4場，Mahrez等升

佢破處未，上星期睇好似仲係4xx-0

有冇人而家解friendly任

推咗sorry

好早比人叫左入隊 但好似因為唔夠14定幾多歲無得岀去電競比賽

但條友唔勁
真係靠屈卡 條友唔識守

Cls 比人炒左場8-0
打落肯定有e
8g4w都撞到 乜野事

俾佢用真朗硬爆我隻89 Blanc

Ps4? 係咪解個week 4 silver objectives
我都想解

TOTY波衫SBC

件爛鬼波衫要82rating

我隻肥朗岀未

KDB廢咁多 冇野呀嘛??

其實你都贏左 po人id係做乜9人地有錢又唔鐘意

Bruno 97 起碼都4M

好撚離譜下喎 無冠嘅Bruno仲高rating過KDB kimchi

我早幾日用左66k 砌，要狂 snipe 先揾到 d 卡

頭先一搭正兩點 個ser好似就爆咁 打打下疾咗一疾 上面啲公仔出晒黎 好彩贏

隻kdb同上年果隻比洗唔洗差咁遠

97 Bruno

Yes

EA NEED MONEY

92 Bruno 1m都唔洗
大pool岀啲肥係咪再跌

仲有隻 Rafinha, PSG 第4關對榜尾，不過+2格都係得86

EA獌迷

今年toty buff好少

忽然曼迷就真 淨係岀般福

唔識守都要比人放id....

哥列斯卡叫糊係咪一升升兩點？

84 pace 既toty

唔通出麥佳亜咩

玩勁卡都要驚住比人放上連登